林鄭諷歐盟多國代表屬「立場宣示」 無實際內容表達對國民影響

歐盟駐港澳辦事處發表聲明，稱歐盟連同各成員國代表，針對港府提出的《逃犯條例》修訂，近日再次約見行政長官林鄭月娥，向她發出外交照會，重申歐盟對港府提出的《逃犯條例》修訂表示關注。林鄭月娥今日會見傳媒時，將責任歸究過去有人到外國作不是事實的陳述，又指成員國代表屬「立場宣示」，並無實際內容表達修訂對國民的影響。

林鄭月娥重申，明白過去三、四個月社會上有很多爭議，亦有一小撮人「以不全面方法到外國表述」，引來外國政府關注，過去港府的海外辦事處不斷外出游說。林鄭表示曾與美加等國代表面談，不方便表達具體內容，但有問及對方有甚麼實際內容的關心點，以及有甚麼憂慮指相關條例會影響其國民，「可能時間倉卒，聽唔到呢啲意見」。林鄭重申外交照會並非是「前所未有」：「外地睇香港事務唔係直接第一身睇得到，經過廣泛負面報道，冇機會直接去了解，有呢種關注擔憂我係可以了解。」但認為對方無回應，認為對修訂的反對是「立場上的宣示」。

她又強調歐盟駐港代表向港府發出照會，並非首次，過去她在擔任政務司司長期間，亦曾因為同性婚姻議題接受外交照會。

張建宗指外國憂慮出於「無謂的恐懼」

另外，政務司司長張建宗今早與保安局局長李家超一起出席商台節目，繼續為修例護航。張亦認為坊間對今次修訂有誤解，更指外國機構表達憂慮是基於認知不足，出於無謂、不必要和不成立的恐懼。他強調本港司法制度有高透明度，屬「勇猛式獨立司法」。

張一方面指今次修訂有地緣政治因素捲入，問題複雜，但另一方面卻指修訂是政策問題，不是政治或選舉性質，強調修訂對香港是好事，不希望香港成為「最自由的罪犯窩藏地」，認為公務員團體表態支持亦是合理，不存在政府就向公務員團體施壓。張又指，政總昨日舉行的特別會議，是希望讓司局級官員更了解和掌握政策，澄清誤解，並重申政府將修訂直上大會恢復二讀是為勢所迫。

李則表示，是否再修訂可移交罪行判刑的門檻，需考慮很多問題，因有關更改不只影響香港，亦影響其他希望引渡的國家，現正研究一些與香港多接觸、多互動地區的法例。

好打得繼續串咀

有外國passport同資產嘅人多得佢唔少,臭西立完法應該會退休匿埋喺支那

林鄭唔出訪德國去解釋？

林鄭同清末唔識國際法 / 外交既慈禧有乜分別？

佢真係好打得

呢件事既發展越黎越 entertaining

被拒入境咪好樣衰?

美國國務院近日發表《香港政策法報告書》中披露，美國政府曾向港府提出引渡一名逃犯時，香港特首林鄭月娥在去年10月應中央政府要求拒絕引渡，並以中國政府正對此人進行分別的刑事行動為由，將疑犯移交北京政府看管。
報告指，這是1997年以來首宗同類案件，指控中國政府沒有就如何處置該疑犯提供任何信息，港府沒有執行相應法律以識別高危逃犯，履行聯合國安理會打擊恐怖分子的建議。
香港民主黨立法會議員涂謹申星期三發新聞稿表示關注事件，認為指控嚴重，要求香港政府就此事作出解釋以及對公眾發放更多細節，否則將破壞香港在國際刑事體系合作的信譽，打擊“一國兩制”實施的信心。
涂謹申表示，“（香港）特首有權把守第一關，決定是否接受引渡疑犯的請求，如接受要求，港府會代表要求方先拘捕疑犯，再由法庭決定是否引渡，如法庭批准，最後再由特首守尾門決定是否移交。”
不過涂謹申指，根據了解，香港政府第一關已經否決美國引渡要求，但港府並沒有代表美國政府向法庭申請引渡批准，情況絕無僅有。加上香港和中國沒有引渡協議，事件並非正式引渡，猜測疑犯有可能是一名中國公民，而香港政府在疑犯逗留本港期限結束後將疑犯驅逐出境並遣返內地。
關於港府發聲明指外國政府不應該干預香港內部事務，涂謹申表示，港府和美國政府簽署了疑犯引渡的雙方協議，並非港府所謂干預香港的內部事務。

物極必反

UP乜春?

SHORT撚咗?

幾時宣戰

佢幾時做左口交部發言人

林鄭對萬國宣戰上諭

又死出黎比人屌

屌佢真係諗住一個打晒成個歐盟
痴撚線 成個滅絕師太咁

再講多講
凍撚結埋佢啲外國資產
吊銷佢仔女護照

再時仲敢唔敢咁串

柒婆為奶共得罪全世界,最好下屆首相都出手做鳩佢咁就好玩喇.
支持柒婆企硬！

條八婆真係咁串
知唔知香港有幾多外資

佢幫習總四面樹敵

仲fake人哋話會有一定保障

垃圾

雜種:今次真係多得隻臭屄唔少

第一步梗係立場宣示
唔通一黎就出兵入關咩
你繼續唔聽咪下一步囉，柒鵝柒夠未。

成日話歐盟 誤解同被誤導
者係你地先醒 人地就唔識思考
就將篇野翻譯Send比咁多國外交
又睇下人地點樣屌鳩你地

KEEP住個勢，離香港獨立就唔遠啦

佢想人哋再講清楚啲，然後話人干預香港事務

支那人不嬲都覺得眾人皆醉我獨醒

咁政府有義務去解釋喎，出左咁嘅事姐係政府失職囉

呢個正苦除左唔應該說三道四外黎黎去去都係嗰類回應

市民認識不足...
國際社會對香港認識不足...
對某些事情過份憂慮..

呢種回應更加顯示呢個正苦嘅傲慢無恥

佢真係想同做邪惡軸心一份子喎

文明之師快來解放香港

一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...一小撮人...

咁勇猛. 叫佢坐May姐個位咪實脫到歐

成件事好恐怖

警犬平時對住鬼佬都er...er...er
真打個時唔敢想像

人地已經覺得好清楚，立場清晰過港共政府好多，唔會同你玩語言偽術

件事根本會直接影響外資同在港外國人，唔單純係香港內部事務

而定可以當歐盟係善意提醒，繼續唔聽一意孤行人地就會撒資

香港你死你事，外國政府真係who’s fucking care你地香港人

柒婆依家真係癲到喺度鳩噏唔使本架喎

講笑咁講
777先係鬼

美國依個時候用斯諾登單野黎一個直線抽擊

精神唔係幾正常

佢哋無實際內容同我地講有鬼用咩

可惜現實唔會有

咁同大陸又有咩分別

唉 不過好似做咩都無用了

CLS 當正自己大陸佬咁
以前都未撚試過咁撚串
最撚興係 對菲律賓又唔撚見你咁串
賣港賊

唔理佢係諗緊乜
但依家真係有曬天時地利只差人
所以6月9號 一定要企出嚟

你可以做第一個,將來新政府一定會還你一個公道.

除左共狗政府,特衰政府,保皇黨同3毛,其他人都係對呢條惡法有誤導,點都唔肯認自己有問題,林賤真係舐屎眼舐到出哂面......
特首果然係一個比一個賤,林賤果然比689仆街好戀多。

佢地都係關心佢地自己國民
條例一過隨時夾你D國民返大陸做人質

跟住佢咪只係對人哋撒資深表遺憾，之後繼續吹大灣區無限機遇

人地有晒領事館，咁多情報人員，佢地收集既資訊點會少，當人傻架咩

雜種不知幾咁欣賞個777

林鄭打算封死香港呢隻支共白手套

連支那最後一個呼吸窗口都封死

乜撚野勇猛式獨立司法，學曬大陸d野

打啦打啦 唔止八國聯軍
來吧 我帶路

彭寶琴

但到時個市已經冧

我估美國CIA如果要殺林鄭, 真係捽死一隻蟻咁簡單

大佬妳想死唔好拉埋全港一齊同妳死呀要死你同支共慢慢死到夠咪好囉

GOOD JOB 真港獨之母, 繼續KEEP住個氣勢

柒婆 vs 全世界

香港人先會留意

全世界都唔識嘢，
得佢共產黨最明白事理

黃台仰番緊黎啦

一野收你中國皮

無佢落order 林鄭就唔會撐到咁恆啦

痴撚線, 又當人on9, 今次當歐盟係on9
咩誤會誤解, 聽信傳媒, 外交事務會唔會咁兒戲呀? 唔了解就出聲表明立場? 你當人學生會呀?

屌你老味咩仆街選擇性失明

其實可以連坐到家人咁堅架咩外國d法律？

我就係覺得可能連坐唔到
條7婆可以轉移資產畀佢老公同個仔
佢先敢咁寸嘴

一個九品官係度串柒柒
係因為佢個垃圾水平根本未去到國家外交層次
以為仲好似耍緊班港豬咁
未識驚

比啲火我

黃台仰番黎領軍未

繼續駁咀

佢真係當人地d領事喺香港唔睇新聞

以前外國佬白痴 講兩句就可以誤導到，係無知

就算真係被誤導，香港政府就係負責遊說工作，點解人地兩句就誤導到佢就唔夠時間表達，即係失職，係無能

最後將呢個責任推比對條例有質疑既人，係無承擔

香港由呢個無知、無能、無承擔既垃圾做特首，真係玩撚完

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

人哋表達完咪又話人無表達乜乜乜

侵侵咩都做得出

大陸佢地淨係識話反抗反抗

根本比人揸撚住個春袋
反抗一下
再揸大力啲

串,維尼給你壯膽

777真係弱智㗎喎呢啲說話都講得出

最好再串啲，比人圍攻果陣睇下到時跪唔跪

死者阿媽係咪已經收咗掩口費啦？
人哋台灣已經話立咗法都唔會收大粒墨，你俾人借嚟過橋你對得個女住咩？

阿媽一開始就做錯，投靠建制，大粒墨隨時逃之夭夭

作為香港人覺得好羞家

口交部咪又係咁
佢分明串口交部

叫全香港同你食草囉
拎香港人錢出糧你又唔會冇糧出既

同陳詠謙啲中文差唔多

最衰英國脫緊歐實唔得閒理哩條臭閪

美國=明教

有無report 睇，真心想知

睇佢個態度，一定係上頭落左order,一定要唔理民意硬上馬，再見了

柒婆係咪痴左線

外交公處不斷遊說，外國又有註港領事都堅持人地俾人誤導
咁係外交公處不力定你地領導不力

話說 日韓 加 東南亞 國家係咪好似無表過態

吸左精瓶d精 戰力up

佢係當人地個駐港領事館係流㗎？

林鄭退休之後目標係升上外交部

冇野好駁唯有一派胡言

支那驚閪歐洲聯軍咩

派幾隻支那狗就搞掂佢地啦

張建宗同林鄭一齊落地獄啦

欽此

好撚串，我鐘意

呢排佢做乜柒?

屈你叛國
要你配合監控都有排你受啦
港犬都做識做呢啲嘢啦

點會返支那，成家都有bc梗係去英國享受自由同人權，留低你班港豬慢慢受

星期一直接釋法通過囉

777仲串撚過佢上頭雜總

林鄭小丑

所以佢係咪想表示歐盟都係盲?

擁兵全港最大犯罪集團猶差3萬嘅柒婆講嘢係唔同啲嘅

好大個官威啊

攪啲咩條臭閪都係理撚得你

通過

狂妄自大到

同你有協議，你唔守遊戲規則，點解唔撚干預得你

日韓係香港投資唔多，隨時走得
東南亞更加少，所以wfc

不嬲係咁嫁啦，工廠啲華人管工，永遠凶殘過老板

日本都多
但日本人散水唔難
因為真係地緣近
日本政府14日可以清空香港

個腦比人植入咗晶片

取消佢一家外國護籍?

唔好縮，等睇樓爆撤資

愈嚟愈覺得隔離個國母post講得無錯

話淋病個死港奸八婆係慈禧，其實抬舉咗佢，佢而家嘅位置同識見，只不過係英法聯軍時嘅葉名琛

睇黎林奠條弱智真係好想整死香港

日資公司都係垃圾
跟足勞工法例比最低福利
走咗都無所謂

呢單嘢連不問政事嘅港女都關注，第日冇晒洋腸點撚算？

最自由罪犯窩藏地
點計都唔係香港喎
墨西哥巴西南美洲呢？

事實通過之後外資就無留港既理由

佢真係唔識ga wor
香港主權係土共姐經濟力量係有咩勢力主宰佢竟然唔9理
紅色資本係比例佔多左, 但係外資(美帝+歐盟+英資)一撤就好睇囉, 紅色資本幾勁又點, 好多外強中乾, 一督就爆, 好多紅色資本借香港埋堆班外資去走資, 鍍金 整走哂外資+嚇退投資者真叻叻

國之將亡必有妖孽

兩者都唔少架喎
你自己再睇下數據

毅進仔 VS 北約軍隊

咁撚串

打個時係呀！呀！呀！
被人打到呀呀呀咁慘叫

紅 色 三 毛 警 告 信 號 現 正 生 效

香港嘅G4好勁架對住市民果陣

真係想兜巴星D個臭西！

Sir this way

鬼佬都要奶中國屎眼
有種就撤資
到時最鍾意返工既香港人冇野做

人有多大膽 地有多大產

John Wick

侵侵=張無忌？

佢個仔好似係德國讀緊書，係好打得既就叫佢個仔快D去綁人返來

掩耳盜鈴，閉門造車

不愧係支那人，永遠都唔會係自己錯

阿葉瘤又係側邊撥火

叫妹妹仔問佢香港有幾多國家嘅情報機關札紮咗喺香港？外國政府收風靠飯民幾件曲蕃薯蛋散？

佢一早講左 官到無求膽自大

癡閪線話有少部分反對人士將不全面負面報導交俾外國媒體
死全家啦柒婆

唔講實際有咩憂慮：只係立場宣示
講咗有咩憂慮、叫你撤回：唔好干預特區內部事務

公係我贏字係你輸

你咪繼續串囉柒婆

唔好縮，一定唔好縮呀林鄭！繼續推落去，唔推支那唔爆㗎！

柒波將人無恥則無敵發揮得淋漓盡致

已經決定單挑歐盟!

淋病你唔好縮呀, 記得撐撚到行呀

屌出聲，難聽過粗口

你以為佢唔知，其實佢唔理

香港有咩事佢立即就移民啦
柒既係我地比佢咁樣玩啊

林鄭已經走火入魔 以為自己慈禧太后
已經搞到咁大獲仲未肯收手。今次連好多中立香港人都睇唔過眼 。
如果香港人再唔反抗， 佢只會不斷得寸進尺。

慈禧太后2.0

我當一個國家 係on9

廿八個on9? 點睇都係你on9啦

一貫口交部口吻
不過口交部都係中史權力代表，佢用e d口吻代表國家立場都正路
但柒鵝區區一個市長，同人地國家用e d口吻講野真係唔用腦

好嬲！
你有英國護照有哂後路9up乜都得
柒婆有幾柒要幾柒！
希望你早日「被」取消英國籍
仆街陷家剷

好耐打 死都唔肯收皮

依條臭閪 永遠人地反對都係人地誤解
好似全世界得佢依班奶共狗先知道事實咁
屌你老母你估自己好撚醒咩

佢個仔唔係係華為做緊咩

一味強硬 毫無政治智慧

點都要上街